有冇巴絲都係一個人鳩行緊尖沙咀

想搵個fd出街都冇
最尾都係一個人出左黎
有冇巴絲都係一個人行緊

返屋企打丁啦

一個人行緊返屋企

我行緊旺角呀

屌 唔好咁啦
番屋企啦

咪出黎柒啦 番屋企啦

唔敢出街

真心唔好一個人出，感覺好撚sad

上年我4條麻甩佬出尖沙咀都頂唔順想番歸

今晚倒數又再一個人出去鳩行

咁多人，點行

行你屎忽啊我
屋企打緊飛機咋

毒係屋企仲舒服啦